呢排畀條仔煩住……

痴線架

玩屎眼？

佢似當你係雞
多過當你係佢條女

你男朋友？？精蟲上腦喎

男fd

互射左未

好啊好啊 我好想睇你死啊
花式跳樓 中途割喉好唔好

炮友？

你咪拮下佢囉

扮蜘蛛俠 打飛機跳樓好d喎

痴線又煩住我啦

申報：絲打

放佢電話上黎 個個用佢啲對白replay